到底點先可以做一個合格既黃絲？

唔可以用中國野
唔玩中國遊戲
唔睇中國綜藝
唔聽中國歌
等等...呢d都無問題

唔可以用同中國有關、中國製既野
唔可以支持政府任何野

咁請問有邊個可以係香港生存到
你要追落去、有咩唔係同中國有關

iPhone之前咁鬼多部都係中國做味又係一街都係

鬥黃既有種黎反駁

燒山囉 日日做實事 養咁多手足

冇咩人反佢

難過踢波贏巴塞

怎麼才算贏巴塞?
1.要在巴塞顛峰期踢定勝負
2.要在巴塞內部沒有矛盾的時候踢
3.要在美斯狀態最好的時候踢
4.你不能往禁區起高球
5.你不能遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給巴塞對於足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向巴薩，最好一開場就給主隊一張紅牌
10.你不能有謝君子，杜奧巴式的硬漢，要讓巴塞的球順利過中場
11.美斯帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓美斯順利射門
12.你不能鏟美斯
13.你進的球前要把巴塞每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則巴塞認為是靠運氣
14.你後衛在本方禁區不能開大腳
15.你要允許巴塞的教練中場休息進裁判室交流
16.你要知道起碼有一半為球隊本國球員並以青訓成品作為骨幹的球隊才有資格取勝
17.要在火山沒有爆發的時候踢
18.巴塞不幸落後時，所有死球都可快開，要讓巴塞有後上的機會
19.你同意越位界線應該由巴塞迷定奪。巴塞迷看不到有越位即等同沒有越位，所有球迷應集中討論該入球之「美妙」
20.你要在所有巴塞球員滿意場地的草地質素下比賽，別隊職球員或球迷不能批評巴塞賴地硬[1]
21.要在領隊在陣的時候踢
22.巴塞迷對以上規則擁有最終解釋權，所有更改恕不另行通知
23.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，巴塞迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。巴塞迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

佢間餐廳係味全部外國貨先

用中國米係味就偽黃？

咪係

根本鬥黃既人先可能係中共間諜

呢期五毛任務? 尋日先有條撚樣開呢類分化post
拉.

佢用youtube出片，但Google奶共，咁佢係咪支持緊google奶共。

拉你老母閪咩
單機啦

唔飲中國來既水，唔食中國來既野

不如你定義下點先叫一個完整既黃絲

根本無可能

要去到咁樣黃店只可以賣由黃絲呼出黎既二氧化碳

唔可以呼吸中國嘅空氣

梁天琦都話政治係拉攏唔同意既人

如果黃絲只能夠同自己人來往

人數只會愈來愈少

其實大家係咪諗得太複雜呢 黃唔黃唔係睇良知咩
政府做錯仲死撐仲盲目支持咪藍囉
d黑警瘋狂亂打人 打到d示威者留哂血 仲泯滅良知咁話打得好 應該殺無赦 果d人渣咪藍到黑囉
唔食美心 唔食藍店 唔用大6野 我覺得唔係用黎判定囉
只係你如果唔同意唔鍾意d藍屍 你仲點幫襯得落佢地 仲點解要比錢佢地賺